如果Melo遲5年出世，顛峰嘅佢喺依個年代應該好吃香

先唔講佢唔駛撞正曬Kobe同LBJ嘅顛峰
佢嗰種打法依家打4號位真係絕配
Guards就俾佢低位食曬／pull up顏射
高佬就一步就過
除咗啲大鎖真係冇咩人Mark到佢
防守上又唔會好似依家咁俾啲Guards一步就過，守底又唔夠撞
簡單啲講，生不逢時

Melo

No love for melo

防守咪又係比依家d guard一步過
呢十年先出現雙能衛呢個term
之前d pg同sg都係on99咁
所以咪4大sg囉

無防守

咁就完美接沙維班

個個打唔起都可以話生不逢時㗎啦

Wade 夠03梯啦 咪一樣咁勁咁多fans

雖然就一定唔夠lbj kb mj 嗰啲紅
但講真嗰啲真係傳奇級有幾多個係超越到

iverson arenas marbury嗰陣已叫combo guard 啦

講打法而前先吃香，而家節奏快左，但melo打法個鐘意hold住個波

03差佢未有冠咋講出黎
影衰晒黃金一代

唔覺
依家NBA你拎波淨係得單打唔會吃香
尤其Melo個D Jap夠你10秒8秒先出手既類型

MJ遲十年出世會典

會蝴蝶效應
Kobe 嘅打法就唔似mj

屌你另外三件組三巨頭

算9數啦

一樣都係咁勁

輸鳩數啦佢
練波就勁
由細到大成日話佢進攻無死角 都唔知進撚左去邊度

算

佢以前的確係嘅
依家就

呢班識射波 依家嗰班得個衝字嘛

咪一樣俾吾皇禾杜騎住

而家玩無限switch個肥仔點會吃香